有冇開舖嘅朋友可以做到，唔做黑警生意！

我呢一世都唔會原諒黑警！

如果全心反政府除左蘋果其他仲做唔做到生意

要掉轉比折先啱

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳